是我愚蠢

係我蠢 唔識珍惜你
你約我睇我的少女時代
你日日唱小幸運俾我聽（雖然好厭 但係又好甜）
我同你拍拖到我地分手 我先第一次肯同你講一句我愛你
當日你細妹同你未來妹夫同我講
我地唔止年齡有差距 你仲有個拍左4年拖嘅男朋友
你今次係過去見家長 當時我只係識喊
第二日你見到我問我點解喊
係我幼稚 係我以為自己好型 死忍爛忍叫你走
一直講啲好難聽嘅說話
係我幼稚因為你而走去英國避開你
block你whatsapp block你line
一切都返唔到開始
我將一切收起 每次都忍住唔搵你
我知你有係我地共同朋友到搵我消息
係我叫佢地唔好講 係我想放低
最後我想講一句
訓教算

訓喇

訓囉